星期一跌穿2萬4全軍入市

唔跌點入呀

興麵仔一齊入儲氣入最最最最最近牛

撈底

lm

入7500？

有嗰51黃金周
其實大陸嗰邊有好全盤計劃
所以感覺上會跌,但未至於暴跌嗰隻🤔🤔